Price.com Acer Aspire 7 限時優惠$6480 抵唔抵買?

主要買黎劃CAD 想問下抵唔抵

作業系統 Windows 10 Home
處理器 Intel® Core™ i5-7300HQ
記憶體 DDR4 8GB
閱卡器 SD卡
儲存裝置 128GB SSD + 1TB HDD
螢幕 15.6" FHD ITS
繪圖 NVIDIA® GeForce® GTX 1050 2 GB VRAM
連接 802.11ac 無線區域網路
音訊與視訊 Two speakers
輸入裝置 TouchPad
電池 4-cell 3220 mAh 鋰離子
電池壽命 10 小時
尺寸 大約 381.6 (W) x 262.8 (D) x 23.95 (H) mm
重量（大約） 2.35 kg

用一年就壞

利申苦主

會員價 $7200

點都穩陣過Acer

acer i7，已用接近兩年，無問題

i5 7300hq+1050呢D機好多牌子都係呢個價附近